qie ting feng yun chińskohongoński dreszczowiec w reżyserii feliksa chonga i alana mak którego premiera odbyła się maja roku film zarobił dolarów amerykańskich obsada źródło filmweb sean lau jinjiang lu zhou xun daniel wu louis koo kenneth tsang huang yi gordon lam michelle ye alex fong law lan ng mantat dominic lam huang lei